法唔法國愈黎愈多名校secret post

你老尾
死番去facebook 啦
Copy 人地一段野係度開post 託咩
要傾就死番去facebook 傾啦

定係用fb太老餅
配合番要用00後討論區 連登

( Show Blocked User - 少年你太年經了 )

( Show Blocked User - 少年你太年經了

你地都傻傻地

G持樓豬

多謝